有冇人今日要跟傳統食齋

齋真係食勁多都唔飽

打算扮有fd約出去食吉野家邊爐算

晏就嗰餐食 夜晚大魚大肉

今日3餐都要食齋